少女身上發出神秘光芒，疑似仙氣

G

g氣？

老江湖了

名？

渡邊麻友

殘G敗柳

仙氣

麻友